##Check this

[Plug.Conn](https://hexdocs.pm/plug/readme.html#hello-world)

##Artikel
Cukup dengan Plug untuk membangun website dinamis yang powerfull

1. [part 1](https://medium.com/@surya.surakhman/101-elixir-cukup-dengan-plug-untuk-membangun-website-dinamis-yang-powerfull-part-1-a79a668664aa)
2. [part 2](https://medium.com/@surya.surakhman/101-elixir-cukup-dengan-plug-untuk-membangun-website-dinamis-yang-powerfull-part-2-ecfe9866a648)
3. [Part 3](https://medium.com/@surya.surakhman/101-elixir-cukup-dengan-plug-untuk-membangun-website-dinamis-yang-powerfull-part-3-7463fae99b6c)

**Bug-fix**

Rebar3 Error, ```Uncaught error in rebar_core. Run with DEBUG=1 to see stacktrace or consult rebar3.crashdump```
Please install ```erlang-rebar``` from my fedora 28

**Bug**
```Compiling 1 file (.ex)

== Compilation error in file lib/platform.ex ==
** (SyntaxError) lib/platform.ex:22: unexpected token: end
    (elixir) lib/kernel/parallel_compiler.ex:198: anonymous fn/4 in Kernel.ParallelCompiler.spawn_workers/6
```
Still Error..